落club yo女開場白

留言

廚房幾大

呀！小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝

你喜歡孔子嗎？

屌你老母大家好

HI,我係咪好任性呀

除褲

呢round我既

你好 我叫阿輝呀

屋企除晃幾大

懷念爺爺

在哪裡，在哪裡見過你

May i fuck u

作為一個刀客 我劏豬既

你呢

yo~what’s up man

下一站金鐘 下一站金鐘！

你好似好lonely 等我喂飽你？

Um...姐姐...你好香丫

你很倫敦 而我很紐約

今晚我屋企無人

今晚你度定我度

可以加你的line嗎？（普）

我屋企隻貓識打後空翻 有冇興趣上黎睇？

今晚想你射先定我射先?